你寧願一齊緊果陣佢玩過定正式同你講分手？

假如你地好後生果陣一齊左 ，係結婚對象，
但係佢未玩夠 想周圍再識下（睇下有冇更好）
先決定同唔同你結婚，定正式同你講分手 ，
但你好難搵到個更好

結婚前比你識下 , 好過婚後先偷食
分手啦，想騎牛搵馬

我知有啲人係忍到， 覺得返嚟就得啦， 但係好遺憾講句 佢返嚟都只係 搵你埋單

一次不忠
百次不容